---
layout: "comment"
hidden: true
title: "18207"
date: "2013-07-25T23:13:58"
uploadBy:
- "Modelbauer"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
doch weil ich dir ja den Tipp gegeben habe.Außerdem habe ich den neuen Motor veröffentlicht und dich erwähnt,weil ich ja nur durch dich auf die Idee gekommen bin.Schau mal bei dem Bild vom alten Motor vorbei ich habe nämlich einen Test von deiner Idee gemacht.leider nicht so gut,habe aber eine Idee zum verbessern.